匯豐控股苦主哭泣區

58 入左即坐艇 有無同好？

有中同76蚊買 你並不孤單

利申 從來未買過銀行股

76入手都收左幾蚊息 每日睇住佢回購幾百萬股都跌真係屌佢老母

你當收息囉 58蚊唔絕望

收兩年息可能股價跌去50

$72 入揮手

50咁樂觀

58蚊都叫苦主？

跌得1蚊

58就收收皮先

市升佢唔升，市跌佢跌到仆街

百二蚊果陣入到現家都未放

收左咁多年息打平手未？

80蚊買都未哭

1蚊都好撚多！ 真係買俄女好過！

一齊哭泣

緊係未啦，揸到死我都唔會放果陣金融海嘯後悔無入多一兩手幫補下

58蚊收皮喇
平均價62.7

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

巴打有錢唔等錢洗姐

60蚊路過

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

46 入 考慮賣左先

50溝貨有無同好

唔係唔等錢洗，買得05我預左長揸收息不過估唔到佢唔爭氣。
btw遲下如果跌到50應該會入多手

咁你係以股代息定收現金？ 50 想訓身

佢現家咁的款緊係現金啦
又唔駛訓身的，分散下仲好。最忌太集中

訓身005號仔，挑戰自己心臟

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

而家都買左好撚多， 心臟唔太受到

得一手$64.3入

等到40先溝

收鬼收馬咩，佢高位跌到而家咁多年收極都回唔到本啦，自己做定期拎本金當買左啦

+1

我$80入都未撚驚過

上月sc 5 仔$82.5, 而家成手匯豐，你問我答

你都忘命架啦，緊係未驚過

1蚊都叫春 下個月跌撚死你

屌你我80蚊買入呀

同哭泣吧多唔多手先？

屌你老母佢會升返架

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

屌你賣廣告 買你d垃圾奶粉比錢你賺？
傳銷定教練呀

藍絲老母仲叫我入幾手黎收息
話CEO洗黑錢先辭職唔撈

買五仔好過買奶粉！ 其實佢在安慰我仲有d 更垃圾既野

買得呢隻都係想收息
你覺得10年8年後回唔返咁點解仲要買

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

等機會 入爆佢

手痕買左入左後就後悔

鬥長命

2手71蚊

咁都上熱門
好心咁既post就冇推啦

57.95

低過我0.05 哭小兩滴眼淚

四手

初哥未玩過股票，想50頭入一手，有冇巴打忠告提點下

好彩65走哂

而家入啦！ 入完聽日返黎一齊哭泣

別人恐懼....

買一手都用咗積蓄一大部份，睇定啲先

入多幾手一齊哭泣吧

想當年30蚊?

睇定d 先聽日就升返架啦

100蚊入嗰啲都未嘈

只想尋找同路人一同哭泣

同路人

有一手86

如果到55會入兩手

屌你58入算咩

有7厘息仲想點

未知就屌請自便
開放營養知識 比更多人知
多謝大大話我知我比其他人做得啱

平均價62
諗緊幾時再入溝貨

今日都回少少啦，真係淆底咪撚左佢囉，反正我就死撐香港銀行

仲入？不了

要屌請自便
講到名 你要發泄定學野大家自己黎

仲溝貨，宜家間公司比大陸控制曬，做D決定都唔理智！

都唔等佢上返小小，放咗佢算L數！

70以上個啲都未出黎 58係度鳩叫

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海
0
0

08 年140 蚊買果d點算

58蚊
樓主攞景定贈慶

呢個年代仲買匯豐係咩心態

係尋找同路人免勵大家

68買既路過...

睇好33

65蚊

見到herbalife 知咩事啦
呢個時間仲係度搵食

依家冇錢溝喇

平均成本66，幾個月前65走左，之後升過70，而家睇番一額汗，不過呢幾個月持咩野貨都死架啦

唔係好識股票，
我老豆十幾前左右8x蚊入，好似掉左40萬入去，到宜家所未放，算係賺定蝕？

有上過76嗎？？

止蝕 之後d錢泊落1299 or 2318

金融股版塊 只會買依2隻。 傳統銀行股就不了

正股驚西

1299 升左咁撚多點買呀

星期一見升緊 $58入左 第二日即gg

你完全同我一樣

我就咁睇 股票應該跟紅頂白 只買強勢股

$58都開post
均價$61

屌個個買匯豐喊到乜咁嗰陣
我個港豬老豆仲話好平然後入咗一手
我都唔知講佢咩好

一撚樣，不過好彩攞少少試一試

Hsbc 的可能結局：

50幾蚊真係幾抵買

驚西咩，留比孫

佢原本都有一手
70幾蚊買

佢前幾日買完之後我媽就屌曬鬼

ok 啦其實

8x跌到5x 姐
應該仲賺緊既
話晒食左十幾年息(未計複息 5%*10都成50%)

好快你老豆會屌返你老母，因為會升返既

同巴打你同價入

抄股搵錢至上呀 ching, 時間就係金錢

望係咁望

跌到53就入 每5蚊入一次

6X

俄女咪一樣咁垃圾

Thx bro

2蚊時入 hold 到俄仔統領世界

$72買預左係放響度收息

長揸驚春咩
短炒唔好買blue chips喇

58入要驚？ 跌$1你都驚咁你仲唔柒放

長揸根本唔洗驚
淨收息 一年都變咗14個月糧喇

樓主真係on99
跌1蚊都開post
跌到落50 樓主應該會跳樓

平均64.33表示揸到比個孫

同上

你估個個都好似你識以小搏大

50鑽石底

真係？ 但我驚我睇唔到佢跌落50

樓主入左好多？58都叫春

幾年前48入
75蚊走晒

好豁達

均價72.39 未驚過

64.4 入左4手 當收息 半年時間 上番65至少

均價63

均價68

買大貓就唔係望佢個幾蚊啦

利申：62

均價73.8

70幾80蚊班連登大鱷吹到上天
依家呢

上過你d營養班啦 同一樣產品我去iherb買好撚過
以為自己幫人 自己半價入貨原價放比d生客 仲呃人做你下線 收皮啦

對比連登仔average 唔算又，但對我黎講算多

聽到你而句即刻流小兩滴眼淚

一手幾錢

收息驚閪咩

2萬幾港幣

85 都未驚，留比個孫
年年收息都 fat fat

照近來沽空睇，應該好多人買定硬脫歐令匯豐會跌一節，所以大家小心。

咁點解要揀銀行股做短炒呢

仲有10月脫歐

買銀行股都驚 滙豐如果收皮經濟都唔會好得去邊

58唔怕啦
大把人買得貴過你

你真係收一收皮58都叫苦主

我49蚊渣到依家都想屌鬼...

佢老味...都唔知個陣7X 80蚊個陣唔走人 不過個陣真係唔知轉乜好

你收埋息成本價應該低過30了

咁呢d 人麻煩幫手舉報 害群之馬一定要擊殺 拜託巴打

67蚊苦主

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

半價入正價賣提供服務係市場服務基本
都係跟規距
包埋你營養效果跟進平過營養師
巴打唔需要咪另外搵服務囉

係咪搵食 自己心知肚明唔解釋
獨立思考

咪害鳩人啦 熊市緊係收股啦 牛市先收現金架

同你一樣唔知當時點解要咁衝動

轉美股

收股要收碎股， 會唔會麻煩d

依家銀行股不了

月供緊，均價63左右

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

青姐喊未

牛市熊市都係派4蚊一股 熊市變相收多d股

你有心長揸就收股複利息

無心長揸既話 你做乜買滙豐

滙豐死既話 唔覺你可以置身事外 所以共存亡

當年供股 一早都升7蚊啦

講多少少，由7月頭到上星期，匯豐既未平倉沽空係一直上升緊(一倍有多)，而望返每日既沽空都最少有三成，即係話，一日未見有人平倉，向下跌既機會都會好大。

均價70，同你鬥長命

召喚媽咪哥救大家

過百蚊坐到而家

認真一問 而家買長倉認沽有冇得諗

均價70蚊 溝到唔想再溝

幾時入手好呢

58 入都唔輸得 點玩股票啊

66入手

58而家睇好難輸但睇個勢頭跌到50 不遠，到時睇返會覺得58 買好傻

我手持17手半 平均價64蚊
黎緊每個月都入兩手 收息用
長線 月供 收息 自我感覺良好

下星期一吧，加入苦主哭泣區

平均價計唔計收息？

18年10月 $63.8

以股代息 有半手係息

長揸驚閪咩

其實可唔可以咁諗
當佢2萬5一手 一手500股 跌1蚊姐係少500
咁其實可唔可以當佢一年派既息可以頂2蚊左右既跌幅
每跌2蚊入一手黎拉返均？
未買過股票 學緊屌細力啲

4手 平均價64蚊

一手400股呀 我所知一年派差唔多3.9港幣

你溝得快啲定佢跌得快啲

依我所知一年派4次 每次300?

65苦主

65蚊入
想自殺

一年每股派3.9hkd 左右， 一手400 股即係 400x 3.9 =1560

依家個市咁似後姐
但strong hold好似無咩問題？

每年有4蚊收息今股價照跌

咁照依家股價計都有成7厘喎

65個期見到好多人衝咗入去 個排個個唱好 又話回購又盛

所以我比佢昆左入重手囉

但係今次個個都哭泣會唔會代表準備反升了

係一年派4次 4次加埋平均每股有3.9 即係每一次預佢派毫幾字囉

前日放埋果八股碎股
我諗應該開始升返 因為我空倉

*幾毫字

多謝你幫到大家直升上70 不是夢

其實你買左幾多手o者
建議你唔好玩股啦 跌個啲都叫救命

42手

我見之前成七八十蚊
依家5x 都想大手入
strong hold有7厘好似又唔係幾驚佢個價點跌
因為好似每次去到3x 過多幾年又會上返六 七十

其實17年佢既核心盈利以經-緊數 而家好難回天 我相信一兩年內 恆生指數公司會將佢佔比縮細 推高700

wa diu

或者阿里巴巴上市冇耐就納入恒指成分股

大戶

但要驚佢突然減派息到時又減息又蝕股價就仆街鳥

起碼都要一年 但納入機會極大

跌少少都哭泣

我覺得係會慢慢升返上去貼返65關口先既，哩兩日大行係咁唱淡，好多細股民就忍痛捱沽，搞到停滯不前。 而家大關口係10月脫歐同貿易戰。

貿易戰唔睇好啦，trump成日彈出彈入，係博脫歐有利好消息升返上去

學青姐話齋, 真係唔好同股票講感情

自己都對隻股冇信心, 早斬纜早安樂
你玩股, 股玩你!

我都向屋企人耶過經 so far黎講好似無少過1200一年
不過唔肯定 因為無買過 想做多啲功課先入市

Sor 當我無講過

我個人意見係 跌過53可以考慮購入 始終佢都係信仰股 但長整就要諗清諗楚

個時6厘話平, 久唔久有人話去買

好啦, 7厘啦, 都仲係冇人買係咁插
你唔認為大戶都覺得係有野好奇怪所以唔買架咩??

靜哂

過埋9-10月先再考慮。
現價的確係好吸引，但相信會再有空間跌

月供族

唉屌見到隔離post 59 蚊撈底區就心痕入左，早知入一號仔仲好

月供你點計 幾時先一手

入手吧多個同類哭泣

我地買咁少 點會喊的出。。。。

70蚊買入
個時己經跌撚到仆街
點知宜加仲跌緊 屌

70蚊入，一路都等緊佢返上去，越等越低。

如果十月份用4百萬all in入呢隻

一年有幾多息

求指教

63.7一入就大抽水，爽到呢

無42手都無資格出聲

有400萬就買電能 港燈 呢d啦 呢隻會害死你

收到！

如果買港燈一年有幾多息

on9 , 57 蚊就叫哂春 你不如唔好玩股

十月份可能50蚊了兩萬一手買到200手 , 一年息有約32萬港幣

因為我未買過股票，所以唔想計

咁多

我80蚊入

跌到50即入

肯撚定見 青姐價 此帖就證

28萬左右

但收完息可能到時股價40

咁擺定期算了

因為下年11月尾要full pay新樓，所以先想收返1年利息幫補下

唔該巴打

我嗰60股同大家一齊strong hold

21萬左右 但呢種公用股 唔會點跌 因為係必需品

You are not alone

好的！買呢隻好過擺銀行做定期

58都入

如果減派息... 可能得返$30

巴打 自己要做少少research 搵下咩叫公用 派息股 低風險既長線投資

唔洗喊住，年尾應該得返40~45

我而家開始學，我唔貪心只係用一年時間賺下息就滿足

大家攬住一齊死

大戶出現了

仲有排跌

想要穩陣就係 中電 港燈呢類 如果無突別大變動可以長期持有

58都敢入 唔去返16年唔入

65入

我係換樓客，而家自住呢層賣左，9月尾會收哂尾數，之後新樓下年11月尾先找尾數，所以9月尾我有筆錢會落袋，到時再諗下買股票收息定擺銀行做定期好

3號仔點睇？ 十送一

千萬唔好擺銀行 無撚用架 你擺銀行寧願你買匯豐

咁學樓上巴打話齋買港燈

港燈一年會派幾多次息？

係咪4百萬all in落去一年total有20萬息左右？

未必一定十送一 但呢隻同中電 港燈 人稱派息3寶

五仔可能就係第四寶

以而家個股價就係 20萬

兩次 以往經驗黎計係3月7月 但當然所有野都唔係必然 匯豐唔派都得

我係你就放撚左佢，仲有撚排跌
如果想入就等佢跌到再低啲位先入返
陪佢一齊跌好撚爽咩

佢不嬲係龍頭 佢派息係好疏爽 但佢核心業務 唔得 加上脫歐 對佢好大影響 你問我 佢44蚊我就會考慮

好的！乜原來上市公司有權唔派息

你唔講我真係唔會知，仲以為港燈一定會派，如果我all in落去佢唔派息咪仲慘過擺銀行做定期

派息係要賺到錢先會派 年年無錢賺仲要派息？

所以 派息唔係必然 所以先叫你買呢d 大藍籌公用股 你屋企可以唔用電 唔用煤氣咩 呢d就穩陣好多

補充 匯豐 港燈 電能 唔派息 搵鬼買佢

明白！唔該哂各位巴打

83蚊.....

2手 60.5 當收息無計

好似沙士咁， 一慌一震就輸 ， 頂得到 就一定贏

連登仔㩒咁多錢出黎 匯豐仆街啦今次 睇$10

128元入

息咪又係股價度來
爭在你想佢係10蚊升到11蚊
定派1蚊息俾你 之後股價繼續10蚊

美股就係興玩唔派息

66.8入

6手 @60.1

跌到非典價先買

見到好多同路人好感動

收息怕咩 趁佢同3仔特價買多2手好過 抄上抄落不如坐定收息

$77買入未驚過，坐定定收息啦屌

最多咪留比個孫

會唔會未有孫就執柒左

1手@49

均價64.9揮手
其實驚乜野??

均價65

hsbc都執得
你估其他股仲有得剩?
你到時銀紙都變廢紙啦

上年71想買，好彩最後無買到．．．

均價63.3333

都係得幾手 諗住繼續溝 同收息

如果繼續跌，每個月出糧買一手

我心臟細，對唔住

77，65
入左兩隻艇

4手 68入
長揸未驚過

5手 @ 71

150都有啦

香港電影欠香港人一場革命

睇返幅五年圖
個莊喺呢年幾做嘅嘢
同之前嘅動作基本上係接近如出一轍
雖然我唔知最終結局會唔會一樣
不過，我覺得係值得參考

即係升定跌

專家：5號仔最牛可高見90，最熊會見28

63

Banks are being disrupted.

屋企人溝貨溝到平均價60.2
我覺得佢地好痴線 自己58入左4手
唔敢同屋企人講

80蚊4手

60蚊7手

73 蚊一手
持貨一年

5仔唔知點解咁多苦主
買隔離2 3 6 好過喇

岩岩聯交所公佈上星期既沽空未平倉數，匯豐由7月頭既24億升到上星期既78億，即係如果平倉到7月頭既數係要50億元買入成交。
當平均一日10億成交一半買入係5億，即係沽空既都要10日全買入先夠平倉。
所以我都想知，明知仲會向下跌，又脫歐問題，點解唔放左，遲下先再入?

屌你老母，夜期跌到仆街

完全唔明，點解要平倉會跌？

不問價沽清一切中港資產！
今日仲拎緊中港資產的人請思考投資是否適合你！

唔係平倉會跌，係而家未睇到有人平倉，即係會繼續跌既機會大。
睇未平倉數都要睇埋每日既沽空數，如果你見每日既沽空數係一直高企，即係沽空既人未開始平倉，佢地應該仲預計緊隻股會跌。
如果你見突然幾日沽空數少左，有大手買入，股價向上緊，即係佢地始平緊倉。
但照而家睇，應該都係儲緊沽空，等九月一或脫歐先至一次拉上。

好勁想問師兄呢d沽空數係邊睇?上港交所個網搵唔到，係味要比錢

睇上面條LINK
當然最唔想見到就係夾淡倉，但而家咁既形勢，我點都睇唔到有機會夾淡倉。

感謝咁睇真係唔好入5仔住

重貨, 諗緊放貨買高息債定係死守

幾重先？ 一齊守

30手，一出黎做野就買下儲下到而家

均價幾多？ 小弟42手 同你一齊捱

以為59係鐵底褲，點知每股平均蝕2.5離場

65左右

55溝貨！ 我諗緊幾錢溝貨好

唔會再買港股，轉投美股大世界

我上面都60萬，好好

夜期跌700 星期一匯控55

嗰啲post鳩叫成份多

信嘅話仲要上埋腦,你也有責任

同意，自己好有責任，想係而到集下氣，減減大家既負能量

呢間公司玩撚完, 借左4000億俾中國冇還, 所以CEO同大中華區CEO先要走

65蚊 55手

依家完全冇一個利好因素，全部都係負面

青姐又準備做孟姜女： 哭崩長城了....

苦主門懸崖勒馬啊，你買佢跌對沖下好過啦

諗緊好唔好收拾殘兵敗將轉投美債

溝貨囉

錢多可以入黎坐20年
錢少 講緊得十幾 20萬 就唔好買呢隻

十萬都冇就嚟讀完書諗住而家當交學費咋

唔好玩啦 你博0700 反彈點都好過0005啦
黎緊10月硬脫歐有排跌 到時你可以入苦主post圍爐

百四蚊入都未放

adore 聽完星期一跌一千點都唔怕了

75入，信念開始不足了...，師兄，見你又有買鐵塔...總共蟹左幾多

好彩得1手 均價62個幾

一手都均價
月供?

入左put
不義之財要捐撚左佢

等緊55

我仲有兩手$120買的。

奉勸你唔好。訓身公用股穩陣好多。

930開市即入

幾多手都係共同既哭泣業主

平均76蚊

平均63

55.8

diving

屌你老母55.3 lowest

熊仔已收割
小弟認為仲有排跌
短期24000
可能去到15000

做左short put 57.5諗住接貨
點知跌得咁急

雖然d息口好sexy，不過都係不了

入手吧 咁sexy 怕咩

掂阿，跌到仆街就啱。
同大陸共存亡

不了，冇前景

冇前景，當收息股有冇得諗

無前景-> 賺小左 -> 減派息

55.55撈底價嗎

無前景，我以為你話盈利keep 住

佢一減息會腹瀉式下跌，邊個會做呢個決定？

55.55

盈利support 唔到都要做

係咪仲有排跌依家均價63.4，想溝貨

冇人答到你
個我覺得可以撈一注
坐等第四季業績

中美貿易戰影響超大,一下由57變55.5

係到等10月脫歐先買啦

本身派息比率已經8成，業績一差就好難唔減

57.7入左2手

溝唔溝多一手好 1手62

溝爆佢啦

應該好難減派息，咁多cash 回購

蝕幾百蚊放左佢算

已切7保平安，等其他落後股

係咩驅使你買病貓

agger... 同路人 心郁郁

信佢病完會好返

好問題

問題係唔係得病貓病，係成個香港都就病死

快D落40

我學生哥輸得起

58攞咗三手，等到50再攞多三手

下行中 做咩不放

Drop to 0 la

大家還好嗎，又跌左一蚊了

等緊50蚊入

諗緊50溝唔溝貨好

64.5 1 手

67.35@6000 T.T

我相信依排唔係得病貓有事,媒同黨鐡,中電同領都有問題
證明係全香港都出左事

yes. 其實真係好明顯.

利申 開左張細期-1

80入都未驚過，最多攬炒
以前2x都試過啦

地產股都跌到咁都知

日日來哭泣

買滙豐收得皮，banks 冇間買得過

75走晒 120股碎股

45蚊再入

捱唔捱到去下次派息

有排你坐，

全球經濟衰退

有啲愈回購愈跌，
回購唔代表啲乜

買得匯豐都係為左穩定高息
要炒上落/ 增長 點會買佢

收息都要睇咩位買
收息股跌除時蝕本

等緊33蚊痾煙

點解你地咁樂觀仲係咁溝貨

冇人接貨你點走?

如果150的第2段買， 都係一樣輸

廢文就唔好貼出黎喇，只要將匯豐改一改做媒氣，痕生同ＱＱ，改下日期，時間同金額
又可以話新的文章

又係你個撚樣，既然你咁想herbalife 出名就幫你地收皮。
人蠢真係無撚藥醫，所有仲會比錢你地用既都係on9都不行既人。

你老母你讀返個degree 先講啦，咪撚再係到誤導市民。
垃圾都不行，加上香港依家已經咁撚慘，你仲想發死人財就準備等天收，香港人真係唔會蠢到咁。

等供股啦

karmen kwok 都要買股嗎

81

低買高賣必勝

要屌請自便
如果因為以前比害群之馬搞過
一定要搵公司舉報 唔係等佢比天收
希望巴打幫到手

感謝巴打們覆我（讀埋今年畢業啦）

我蝕左幾百蚊走左...我唔敢睇

蝕幾皮早走早著

幾萬蚊？你重貨?

均價7x

跌先黎走做乜鳩

隻野完全無希望

都算低啦，呢個moment~

回購咁散户手上持股係咪自動加大？

你睇隔籬供供post 幾多人唔會斷供， 就知按揭收入唔會差 (如果佢地黎緊無失業的話）

咁咪即係跌囉

準備55入，繼續跌，希望均價拉到50樓下

突破盲腸
係根本就係事後孔明，邊有咁多人事前摸到頂同底

問題呢個景況仲有排跌

夜期算緊百幾，等睇聽日五仔逆市跌

十幾手 均價64都未驚過，你學咩人叫春？

係架，每股suppose 值錢左

好似係買倫敦嗰邊

每晚買幾百萬股，香港而邊都照跌

又見到俄鋁師兄wor 睇黎我同你啲蟹貨差唔多

呢隻野
街市賣送呀婆個個都有幾手
根據股票91定律(9成人輸錢 1成人贏錢)
試問又點可能升得起呢

幾時先會返到家鄉64

很悲哀

返到去就all沽

未驚過

利申：36蚊入

平均價$68都仲買緊

回購係回購倫敦果邊 其實唔關香港依邊事

兩邊互通嫁

洗唔洗跟得咁足呀大佬

我完全唔識金融財經
我自己買股票，只係用自己有嘅常識
班大莊/大袋當然唔想老散撈底
自自然然就會有一大堆所謂資深投資者，學者，專家
用一堆理論數據叫人唔好喺底位入貨
從來，股票上都有著萬千變數
而呢班人就最鍾意用一兩項事嚟放大，扭曲，誤導去錯誤方向
我覺得
睇股票，喺一定要全面去睇
係無一本書教你識晒所有變數
係要自己經驗累積
以為識幾個變數，贏過吓錢，就以為喺金科玉律
恕我直言，呢啲人係遲早輸死

屌你老母傳銷狗比人洗晒腦

我話你知

你認住呢段野

兩年後睇返你先會醒覺傳銷呃人

因為你唔會搵到食

你d傳銷朋友只會利用你

你一世人將會混混噩噩

你想而家醒

就望下之前你公司隻傳銷狗一家燒炭既新聞

無錢學人充大頭

你所謂就讀完咪又係你公司呃鳩你比錢既course?

有撚柒人認可咩

無degree就安心做社會下賤階層啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

日日50%以上沽空

大戶睇跌🙈🙈

回購英國的股份關香港咩事

希望今日應該在56.5左右

要低過近期低位
睇55.0

屌你老母五仔，升三百點升得三毫子

多謝你激勵我

時間會證明

你兩年後再睇返我講既野

你公司d乜柒型養站康X來已經害左好多人一生

個d洗腦會令人下半世唔再腳踏實地搵食

好自為之

時間讓我自己來多謝

你會一世都記得昆你入行既人

佢害你一世，目的只係起你身上呃錢

其實你個個回覆都講咁負
你實係好辛苦頂

男死者羅志偉疑從事傳銷，不時在個人Facebook推銷藍莓汁、靈芝孢子粉等傳銷產品，又經常發帖發放正能量。惟近日一反常態，羅在2月19日發帖道︰「很累很累，可以點......係咪到址（此）為止。」其妻陳路得留言鼓勵︰「快到終點！等等。」

我同你無利益衝突

但我好討厭d人靠呃為生

我唔知你係真心認為自己係幫人定真心呃人

但咁後期先做一盤水尾既傳銷

死路一條

好奇問下, 你要搵幾多個下線先有錢落袋?

買五仔仲好過做傳銷啦

條友真心弱智

傳銷公司''半價''賣貨比你？

蝕賣比你呀？

貼錢比你''做生意''呀？

真係有低學歷傻仔會信

用傳銷入貨既錢買五仔滾上去有無計？

條友唔會醒

人講買5仔佢又學人講

佢有錢都比上線呃晒去買d'半價貨'啦

而家五仔既價錢就好似傳銷比半價貨你 將來110 將五仔賣比人都得架

不過你唔知會唔會過幾個月兩折比貨你呢🙈🙈🙈🙈

兩折入到貨，即刻賺八成，你話傳銷賺錢幾易

放得出有人接先叫賺囉🙈

條撚樣到依家都唔明點解叫佢讀返個degree.
係你段野已經講撚錯野呀on9仔
如果你差一年就讀完但都係咁既水平唔該返返入你老母個閪啦
你害緊人呀

直至傳銷害到佢走投無路先會醒

同埋就係哩d 撚樣搞到成個健身行業個名臭曬
屌柒你地

健身行業, 迫人簽約果d 正氣d?

獅子

有的迫嫁咩唔好去大場，通常大場都會搵個sales 同你傾，細場通常會有良心d

利申：freelance , 逼唔到，逼一定會個名臭

56 all in

無留意同行新聞？

上星期55.x 無all in?

咁無計了 幫唔到佢地駁咀

我自己都去過大場，話唔簽就唔簽唔明點解逼到

今日又跌幾多

跌嗰少少嘈乜鬼

買得5仔都係諗住長揸食息架啦，買左就算啦唔好成日望住喇，盞自己唔開心

食息但蝕價點算

退休等收息的
等硬脱歐先入貨定依家入？
Boris Johnston 個痴線佬真是 喪喪地

$70入手DLLM

跌20%
但堅信阿媽嗰套匯豐收息心法
唔放

快D跌穿$55

等供股吧

一股不放，與匯豐共存亡

我76蚊買

60.3平均價2手幾

大市彈，又係匯豐冇份
弱到仆街

on99 垃圾五仔 市升佢唔升，市跌佢大跌

小弟咩都唔識，有而份野代表五仔大股東嗎

收信自己申請 不過我支持環保 上網睇

$59入左
好驚硬脫歐中

太滾動了，五仔生性了

全世界都升嘅 佢都唔升就碌柒

50先入

33先入

痕身都升6%
5仔會唔會太廢

有無睇年報架你地
英國脫唔脫歐關匯豐咩事？

跌就跌最多
升就升少少

前一個月就係咁既情況

$70苦主

我都想知點解關事

加供時間
均價72

今日又溝溝佢
收息 only, 留比個孫

仲滙豐##do

有無人諗住買多啲

仲以股換息？

利申 得一手 揀錯左用股換

點通知你揀？

我入左貨無通知

過左除淨先入？

除淨前啦當然

因為轉左股票行

有無關係？

唔識
用開渣打

仲有冇得以股代息？
原本用中銀
轉左匯豐係邊較?
係apps搵左好耐都唔見
有冇人可以幫下我

匯豐好似要用網頁先搞到

路過
話說當年細佬出世老豆買咗匯豐俾老母做禮物
利申 我細佬07年出世

其實匯豐同中銀香港那股比較好

55.8 入咗2000股係咪屬於鑽石底？

一通有冇？

一手係唔係唔好揀以股代息?
計埋好似得四至五股左右

複利率效應

無呀 將中銀個啲搬晒去𠥔豐

手持17手 與匯豐共存亡

平均價幾多

62左右 冇計清楚

認真無知一問各位，睇幾多底?

33蚊個d講笑架炸下哇

$80 苦主路過

終於唔洗坐艇了

等收息， 匯豐定中電好

當然匯豐，匯豐重上100 蚊時你都唔知收左幾多次息

重......
上......
100....
蚊......

要等幾多年

M記個12蚊包加到24蚊果時？

12蚊啦咩？
我仲停留緊係8蚊

距離家鄉不遠鳥

可能下幾代

而家入點睇

入咗就唔好諗住走

錯了錯了， M 記D 包會變成五蚊

重上60關口了

大家還好嗎，今天逆市上升！

跌市都升

轉燈啦

家鄉120

換股價幾時會出？

係咪通常有拆讓？

一時時
但個價再升個換股價一定高

你兩條友坐左幾耐？

有咩膠見

第二次股息既換股價就一早出左, 定係你地講緊第三次股息咁你地唔使理我

我都係岩岩先見到
有幾一早

16/09/2019 19:46 00005
匯豐控股

唔識分匯率同換股價?

56.8但碎股好麻煩

140入嘅人都未出聲

我123入

啲人成日話匯豐只會買貴唔會買錯

今日60.6入左聽日又要跌啦

坐咗十年有多

算啦橫掂都長擺

除淨之後一星期敦交所收市價平均值

唔會，不過今次咁岩計價時跌一跌，
換股價係58.6

7.2477 usd, 56.8hkd 先岩

咁換股有咩so ?我派息買都得

自己80入咗2手，屋企人好似83/84 入咗60手唔知要坐幾多年

唔等錢使就等派息

現價60.6

56.66至啱

我57.5入左一手=All in

派完息再買 你要交稅 比肛交所收交易費

再者

到派息個日 股價會比換股價更多

又或者

換股既話 複利息效果好大 你今年可能收30股
但下年連埋呢30股 你又派多1-2股 好方便

今日又做咩倒屎咁倒

用緊5號仔買5號仔 點揀以股代息

上ibanking, 除淨左後會有option 比你揀，default 好似係收現金

今次應該直落50?

等緊45-50

50 仲唔all in?

見到$50 可能你唔敢買

利申 當年新手48蚊買
落到44蚊 腳到軟埋
最後74蚊沽晒

新手想問
你44蚊買左 跟住升到74蚊 你賣左
咁其實係應該繼續擺定賣好
賣左拎d錢去買其他股？
我買黎都係為左收息